有冇人覺得笵笵個兩件好撚肉酸

原本笵都幾靚幾掂
溝撚埋個咩黑人基因
生個兩件真係

1

2

真係稱唔上靚囉
少少弱智咁既樣

同感

剩係覺得佢地好煩膠

酸

同感 睇親都覺得個樣有少少似智力有問題 仲要成日嗌 雖然小朋友係咁

有幾好酸
我地夠有契女錢七

阿里山大呢

得意係得意
但個老母令人好反感